冬天天氣咁寒冷,燒碳係取暖,並唔係自殺

一名抑鬱症患者的感慨

有病睇醫生啦

Ok

五蘊皆空重自咩殺

照見五蘊皆空,度一切苦厄

死後世界更恐怖